[長文慎入]淺談二元對立思維，如何避免墮入二選一陷阱。

兩條女擺係面前
奴才：二選一 揀邊個好
香港人：

上街勝利就夠 不必區選勝利
區選勝利就夠 不必立法會選舉勝利
6成支持率就夠 不必爭取其餘4成支持
香港人身分就夠 不必BNO平權
美國及盟友支持就夠 不必逐個國家立法

我屌曬你班on9仔啦

推

奴性香港人必睇

[長文慎入]淺談二元對立思維，如何避免墮入二選一陷阱。

明明屋企窮到仆街，突然中左六合彩，屋企人不停話伏

區選大勝，香港人就好似窮撚中六合彩咁

正經野冇人睇

[愛護香港力量]和理非戰線 之 1823投訴熱線

綜觀整場運動，和勇最佳合拍狀態停留咗係立法會，長文最後附上J圖

[品蒽] “和勇並進，統戰資本”香港已出現獲取初步勝利的歷史機遇